有冇人試過HKTV MALL果D健康檢查優惠?

我見佢好似間唔中都有優惠 幾百蚊就做到健康檢查

例如呢個咁 有冇人試過有冇伏/check得好唔好?
比幾百蚊check到咁多野好似幾正 又可以及早預防大病

利申打手死全家

不了

有冇原因?

Hea hea地 基本上唔會check到你有啲咩
如果真係覺得唔舒服就唔好換呢啲

買完無單，CS搵唔到，唔好係hktv買，去esdlife 好過

其實係我覺得呢幾年ulife太唔健康
想做返個body check
但又驚太貴 咁岩見到hktv有優惠
想問返你地有冇咩平價又唔伏既 body check推薦

push